美圖公司係雞係公廁

我13.57買入，一直唔升

我老母都係差唔多哩個位入
聽佢日日呻